想問吓有冇ching做過recruitment consultant ？

想知係咪大伏

以前搵part time工, 個consultant夜晚十點都會覆
你諗下